有黃嘅致富唔撚用走去用蚑資窮途戇鳩，你話你係咪賤係咪狗?

仲有班垃撚圾牛牛用家成日出post 互幫孖展/利是

應該叫「戇鳩用家」

老鳳認同

點黃法

我係Mr.山治王子，用開致富，你呢

致富邊度黃

牛牛有吉祥物QQ

老鳳請你食寶路

要包黑冰

用緊致富交易 但係用牛牛app睇價 致富app真係唔掂

給老鳳的小回禮

致富點黃法？請詳述。

咁就好黃？

有冇好黃就唔知，唔用富途牛牛以外嘅其他選擇

致富美股收費好貴咁喎

又鬥尿黃？

最後咪又係買中資股

你講到咁直接，佢哋接受唔到現實㗎

買中資股喺度鬥尿黃